凍到完全唔想岀街

凍/熱都唔會出街

我想再凍啲

今日有陽光
出街好暖

都無人約你啦

你d脂肪廢架?

毒

入雪櫃

我離開唔到張被

自己唔可以岀？

怕凍既肥婆未聽過？

exact7ly

好凍 今日重未起身

仲係床玩手機

起身屌西喇

Same here

又訓著左

岩岩出左門口 就快結冰

有街岀

凍先出街
熱係香港係痴線
我唔理佢d咩濕熱柒熱
條街又迫 人又臭
巴士尾d氣先可怕

所以我依加日日出街

熱有冷氣架嘛

著背心出左街😂😂全部人望住我種感覺好正😇😇

收。。

又想冬眠

岀左去廳坐 係床我應該又訓著

死肥婆我屌你老母

Why

i like

不 我愛媽媽

凍唔凍都無人約出街

你之嘛

著左吊帶低胸出街

勁

屌你老母

我拎左張被去梳化

屌點解樓豬呢個辣殺d post成日咁多人留言 我就無
絲打吃香d!?

我高質會然

但我好樣衰架喎

佢好撚樣衰

屌好眼訓 真係就恰著

你都幾重口味

咪踢爆囉屌你老母 好彩我自爆先

哈哈😂😂

🤷‍♂️🤷‍♂️<好好笑😂😂🤣🤣

扑9你算

岀唔到呀弱智

我有咩得罪你牙😭😭😭要咁對我

未update睇唔到

明知再問你 xxxxx不堪☹️☹️

你樣衰

我update唔到

屌

On9牙 系甘推 sor lo

椰汁西米露幾好味 加左粟米就on99

幫你推高汁post

芒果就得

Sor大佬

屌學我

係上海返黎表示香港好暖